唔訓既你 依家做緊咩野？

落完雨未呀

如果聽日唔洗返就好

行雷行到呯呯聲

閃下閃下

行雷咁大聲點訓

打完bino

勁近我

天日eat g

粟米 桶蠔

落左幾日雨
好頹

Ok

Hello

Why a

岩岩睇完楚喬傳

有冇人掛住我

病左 辛苦到訓唔著

行雷閃電again

喊緊

做緊老母的工人
將1x張相拼做一張

Take care

I wanna run

Why r bbg

Bath sin

食野唔叫。。。

有咩房game建議

無

你唔黎咩

打算玩一生人一次

係到諗緊點樣先可以同佢傾多啲偈

琴晚個campsite雖然好殘好舊但竟然覺得幾舒服20幾個人分開沖涼 唔洗爭廁所 d水又夠熱勁耐 但到正camp就要爭廁所...

I wanna cry

Idk

😆no

做乜唔一齊沖

下唔好搞咁多野啦

佢想搵人傾心事

有隻game好過癮 好似叫搭錯線 玩忍笑
類似tvb果隻

I wanna die

獎門人i mean

毒撚有咩好見

見咗 thanks

Regret mo?

如果可重遇 你最快樂時

講中文唔該

唉

有後悔無？

未拍拖就當寶 拍拖後就當草

兩條毒撚就更加唔好搞咁多野了

正常牙

我唔想比人發現我平胸...

google下先

In here to honor you
If i lose everything in the fire
Sending all my love to you

come our ocamp

無悔

做咩樹呀

多個背隻唔好咩

boring

男人正垃圾

我果陣女仔係多左一個廁所用

打switch 孖車仲好啦
十二個人一齊玩
炸彈人可以8個
加埋20個人

好睇個mc

sorly lor

Yes me

佢好懶氹我

嬲你

好痛呀

So me single eat myself

聽日落雨

搵人屌醒我啦
我又出手幫仆街仔喇

Come

都唔化架啦屌來做咩

鬧左先

八點先得閒
去到都食完

幫下手啦你唔係咁無人性掛

見下囉

no that's me

難屌D

好仔永遠穩唔到好女
好女永遠穩唔到好仔

學識點打個搵字先

岩呀 鐘意親嘅都有女朋友

我自己都知佢唔抵幫
但唔通睇住佢仆街咩屌

岩 快手幫啦

呢個情況好普遍

出緊去追數

所以咪寫緊文

我都八點先到

熱戀期過左就係過左

好過無

八點太子走

你同佢都係女人
點解你鼓勵唔到我？
因為你由始至終 都比唔上佢

我唔嚟

咁邊有錢埋單

咁你都唔好嚟

有咩推介姐咁

係咪無可能一世都熱戀期

係呀係main buliding後面 仲好大下但百鳩幾條友一齊沖一定等到仆街

拍左好耐？

發下夢好啦

去旺角之嘛

睇雙方識唔識做

拍劇先有

麻麻 2年都無

岩啊

再諗諗

落左兩日雨
呢個星期都好sad
學業又輸，返工又做錯野比人，中同又走左

沒有愛

希古恩都唔可能跑足成場波啦

沒有熱戀

冇諗過有女

ching ho fun

針了

做咩口臭了咁多

厭倦我了

唉屌

聽日再update

你叫我連續玩兩年同一隻驚都會悶啦

只係突然諗到好比喻

可以打9lv未
我過唔到

Why no go ar

Back la tmr come eat

去睇利物浦牙
一早約咗但唔記得

其實都唔算太好
只是好笑

樓上渣ga

。。。

樓下渣ga

搵啲嘢突破

Ok 唔洗再搵我

係喎辣殺利亞洲盃

樓下仆街

on9 wai上身?

dllm

笑屎

係wo
聽日先
返黎好撚攰

Hi bb

樓下今年內出pool

不了

十卜

我唔信

有女
此祝福只於用於迪xx

本人今年內出池

留肚

Good

祝福牙

想念ex....

Sleep

裝

暖下胃暖啦

迪士屁

訓了 諗咁多無謂野都無用

朋友

建議睇龍珠傳奇💁🏻

訓唔著

好想食爭鮮

三文魚盛宴正到

今日出camp3點訓到10點

手足識食!!!!!!

準備訓啦

你訓得太多了

take care

完全係果種 我初戀情人係老公 但中撚左aids嘅感覺

冇心做打手 不過98蚊食到嘔都得

遇到個女仔 係想娶佢翻屋企

好慘

做咩

成日都撞到既你

入canp冇得訓

早排發現比幾舊食元氣都係咁上下質素
不如食爭鮮仲開心

I know that feel
總之你訓果度真係惡夢

Agger
夠平 食足佢

琴晚同男朋友逼埋一張床訓太凍

ching ho ball